美國記者尋找元朗恐襲目擊者

in case anyone wants to share their experience last night:

連登的網友你們好。我是Suzanne Sataline，一位來自美國的記者，我為美國紐約時報、衛報與基督科學箴言報採訪撰稿。我現在正就著香港警方使用過份武力導致示威者受傷進行採訪。如果您或你認識的人曾於遊行示威時被警方所傷，甚至在醫院中被捕，請與我聯絡。歡迎以WhatsApp (號碼為+1 (475) 300-8714)，Telegram (@SuzanneSataline)與我聯絡， 或電郵至suznews77@gmail.com。歡迎以中文或英文與我聯絡。請在訊息或電郵中註明你是就香港示威活動或香港警察聯絡。

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

push

pish

推Ｄ 資料比佢！ 攪大佢！ 攪到呀爺冇面我地先有勝算

推

人手置頂

推啊

記者識連登規矩

幫推

Push!!!!

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

Push

推 ！

去搵立場姐姐同林卓廷咪得

重要

佢上個月都有出過類似post

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

光復香港
時代革命

係

推
光復香港
時代革命

[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

PUSH

我無野講

推...今朝有幾個目擊者. 打上去881 晴朗的一天

push!!!!!

推 爆佢
推 爆佢！

補充

梁繼平個訪問都係佢做

同埋德國俾政治庇護黃台仰李東昇

所以應該幾熟事態發展
佢幫nytimes, guardian, cs minitor 做報導
或者會寫得好過今朝cnn 同bbc 個版本

推呀

forwad柳俊江?

up

推爆佢

btw爺你老母

元朗人

Pish

推到全世界都知

Push again

推呀 屌佢老母

點解鬼鬼地咁

推啊
要求外國勢力增援

推！

【罪證曝光！八鄉指揮官拍膊頭叫白衫佬唔使擔心：心領幫忙】

PUSH!!!!!

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

陳淑莊fb
有9點鐘已報案既電話錄音

搵立場姐姐？

元朗第一人, 你問我答2

呢個巴打直情比人打，搵佢

點信你？記者證？

點信你啊？冇記者證乜都冇！

我好似612見過佢
係用字筆做記錄

啲人愛達哥多過愛理其他事

焦土

利申發夢

thank u

大家冷靜先！唔知有冇伏

此帖必火

支持！推爆佢

Pushhh

推有用po

天水圍警署報案冇人理

之前好似都出過post

搵林卓廷議員
他是第一身在車箱拍直播的人, 也是傷者

咩都要做！搞大佢！

標題同內容唔對題既
元朗係恐襲而警察唔執法
遊行濫暴醫院拉人應該去金鐘上環喎

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

推, 大力推

Pushhhhhh

同上次suzane 一樣呀

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論
迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

叫佢小心，好多狗係度Mon 注。

推!!!!!!!!!!!!

人同人嘅信任弱到要個記者咁樣自拍先得

幫推

我唔係目擊者 但可唔可以wts send 啲關事既片/相etc 俾佢？好想盡力傳遞哂啲我知既野俾佢

推到出全文

要繼續令外國留意香港
我地努力發夢時
都可以等港共唔敢亂黎

認得佢，71都見過

推，我地好需要你地幫忙

光復香港

光復香港，時代革命

幫手推

e，直接搵柳俊江咪得

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

推撚爆佢

巴打真係要全力幫忙

Pushhhh

有無人可以幫到手？

sir

this way

立場姐姐得唔得
仲要都係記者

上次大家唔敢信
今次醒目verify定

推推

目擊者快d搵記者幫手煲大佢

有用post

又係佢

推推推

再推

立傷姐姐

Can we send photos and videos to you? Not firsthand though

ps. Those "white shirt people" who beat multiple passengers in MTR were gangsters who claimed they are "pro-government citizens". Police didn't beat anyone in Yuen Long. They arrived on the scene late, saw the gangsters, but let the gangsters go.

正事要推

依個記者612就開始關注香港
推

出面仲有個被人打到單眼既巴打

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

sor 立場姐姐

pushhh

Madam, this way please!

我冇野講

大力推到目擊者受訪 屌你老母

推！推！推！推！

有少少野想講

Do you have enough information now?

呢個超重要 唔該keep住推 我地有料有證據係連登9up唔會有人理 得我地係到打飛機。 一定要7出國際。上頭條 麻煩大家有幾多7事都比哂佢 唔該各位。加油香港人。一定要攬炒。癱瘓旅遊業。家醜必須外傳

推!!!!!!!!!

光復香港 時化革命

推。

推到目擊者出黎

推呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港！
時代革命！

pish,請關注埋上環亂開槍

光復香港
時代革命
香港建國

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

pishhh

做野啦各位受害者

呢個要推

等陣,呢個記者上次唔係用自己真名開post咩?

推
光復香港 時代革命

篤埋何君堯出嚟

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

自貼

唔識，push

光復香港 時代革命

搞大佢 落林奠同阿爺面

Suzanne helps us a lot

推!!!!!

push to the world

每一次發夢都見到佢 講真佢真係好盡力 用果本咁既簿仔寫低晒2019香港既歷史

光復香港
時代革命

推

光復香港!!!!

terror attack

叫柳俊江聯絡佢

有冇人呀

不分化，兩邊都要推

Pishhhhhh

冷靜D,唔好推住,呢篇野都唔知可唔可信,同上次個篇一模一樣,但個樓主唔同,上次個個係 Suzanne #270274, 但呢個係hiniauntie #250164
點解唔用返上次個帳戶開post?

推 push

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

推到上國際

有記者有攝影師 仲有狗鐵垃圾職員 多數廢唔會出黎
醫院接觸傷者既前線
有議員
呢d都好有力既目擊者

見過相中記者，如果冇搞錯係真

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

推大啲

Bump

pishhhh

推呀
要搞大件事
俾壓力政權！！！

madam this way plzzzz

pish

push push

madam, this way

柳俊江

推
唔識英文都contact咗先

唔好淨係send元朗，記得要send埋上環嘅清況出去

呢個post唔好沉啊

Push
Thanks reporter!

推啊！！

光復香港時代革命

搵立場姐姐，佢又一手又真係比人打？ 同埋柳俊江？

即係美國記者都認為係恐襲？
=============
光復香港 時代革命

推！元朗人出黎啦喂！

搵到未?

搵立場姐姐同果日同佢一齊果位行家
佢地兩個最早到

我冇嘢講

推
重要野呀 幫手推返上去啦

張相矇左少少喎
有冇清啲架清

美帝肯派兵黎搶香港萬億儲備未反正都係起人工島益支那人

pishj

Pusshh

連儂牆，
說明元朗唔係777所謂嘅衝突，係名副其實嘅鐵路恐怖襲擊。

Push!

p

推啊！ ！ ！

推
我無野講

推！！！！！

Puush

psuh

另外繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起 上環元朗要同時追究

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

柳家俊

推

主 訴求訴求訴求
次 警黑 開槍 (都係港共要人驚既手段）

但反過黎睇 佢連黑都出得代表只憑警己經唔足夠deal with 我地

但要小心 如果呢個係佢地劇本 警用黑祭旗 拉淺藍淺黃

支線可以 但 主線更重

ps 兄弟爬山 be water 光復香港 時代革命

煲大佢

呢個重要 推

h

推到柳俊江睇到

推

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

fact check?
點解唔係用公司email??

有無當事人聯絡下佢
推上國際報導

人地有腦
唔似得柒娥同含撚蔥咁

推，識人既forward呢個post俾佢地睇

推呀
一定要唱衰何妖到佢冚家

推俾柳爺
大家都係傳媒人

外媒！

頂

支持定性為恐襲 最重刑罰係幾多？

想聯絡但身處醫院用唔到wts tg gmail

推乜撚，張相咁似faceapps變老相，加埋google過個樣都唔係咁仲咁多正皮

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

推爆佢推爆佢

感謝fact check

直接搵立場姐姐

可以揾頭先林卓庭記招個爸爸,

大肚婆召喚

NY time同立場都要資料呀

有無人肯幫下手呀